全世界最靚嘅keyboard

有得輸咩？

即係黑色好平就係靚?

btw一睇就知唔好打 送都唔要

問心，靚咩？

咩名堂？

Sorry I don't speak terrorism

？

Allahu akbar

呢間出的keyboard我就真係覺得好靚